聖雅各福群會員工反送中關注組舉行「9.11雅各人鏈 」活動

聖雅各福群會員工反送中關注組舉行「9.11雅各人鏈 」活動